是日靚午餐 慢煮香橙紅酒甘荀燴鴨胸

屌你個兩舊橙笑撚死

賣相好撚差
舊鴨胸仲要勁似超市$20兩舊o個隻

嗰兩舊橙

鴨胸唔算特別嫩滑
但係鴨香味好濃郁
由其係層鴨皮 油脂味好香
個汁就偏淡 除左有少少橙香之外食唔到其他味

45蚊 連餐湯餐包凍飲

鴨胸好味 肉味好濃

45蚊食兩楷橙都抵啦

其實我無食個兩塊橙

⋯精華黎

跟左幽默大師學野？

留比下手食

印度佬幾時午餐先唔食百里香

等佢有個星期menu係重複個陣

鐵碟

鐵平底鑊仔

以為係幽默大師

餐湯 蒜包 凍飲

香橙配鴨胸好正常

諗住香橙係嗰個汁 點知真係兩舊橙
好特別
都係前日正啲

佢個汁係真係有橙汁
不過手多放兩塊橙落去姐

佢見你係忠實fans 醒你兩舊橙